川普感染後美軍“很緊張”，末日軍機戒備； 美國盛傳川普詐病， 隱身下大棋發動“十月事變”，或對中共有驚人行動；

川普感染後美軍“很緊張”，末日軍機戒備；
美國盛傳川普詐病， 隱身下大棋發動“十月事變”，或對中共有驚人行動；
川普在空軍一號上感染？粉紅歡呼，北京出奇安靜！
中南海真怕美無人機 |
新聞拍案驚奇 大宇
20201003

新聞拍案驚奇 大宇
542K subscribers

📣 免翻墻鏈接 👉🏻 請至置頂留言點擊觀看

💎本集節目美東10/02 製作 0:00
💎川普夫婦確診後在白宮隔離 微有症狀堅持工作 1:06
💎辯論會取消嗎？川普或在“空軍一號”上感染 2:49
💎川普夫婦身邊其他人暫未有感染 拜登普京也祝福 4:44
💎川普感染中共出奇安靜！“歡呼”小粉紅被捂嘴 6:09
💎美軍兩架「末日軍機」升空 防敏感時刻外敵妄動 8:44
💎川普確診或許不是壞事！各路高人分享「高見」10:19
💎盼美國總統出意外？四名順位繼承人全反共 12:08
💎美國盛傳川普「詐病」 隱身“下大棋”發動「十月事變」13:49
💎有觀點疑川普隱身 或佈局對中共驚人行動 15:12
💎中南海真怕美軍無人機 全球90多城10·1抗共 17:01
💎港人10·1再登獅子山頂抗爭 新爆料揭任志強王岐山翻臉！18:18

-
訂閱每日視頻 + 按小鈴鐺🔔：
-

爆料訊息： xwpajq@gmail.com
會員與捐款訊息： dayutime99@gmail.com
爆料中，請盡量多提供一些說明文字，便於工作人員查看。我們每天都收到大量的各類郵件，容易濾過，或者沒有採用您的資料，還請大家不要介意。
再次提醒一下，大家給我們發信，請不要發網上重複的消息，請發您自己掌握的有關實情，而且儘量寫好事件發生的時間地點，最好再附上幾句簡介，讓我們知道發生了什麼。只有一張照片，或者是視頻，我們沒辦法確認，不好報導。請您一定保證自身安全的前提下，再發送有關信息，安全第一！

白宮23人確診都叫詐病

無論真定假都可以開蚑共波
Donald Trump只缺一個藉口打仗

CNN fact check咗未？